東周刊頭版：「黃色經濟圈」惡過黑社會

日日喺度提黃色經濟圈 真係驚到瀨屎

變夠你地老細惡呀
賣白粉賣到街知巷聞

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

梁樂聞藍既,DLLM企開D啦

日日講